好似呢種弱智白卡人士 打又唔夠人打 又要串柒柒 又要坐監強姦非禮性病齊

你唔撚識我 香港最出名垃圾小丑吖
全香港人都屌柒我吖